---
title: "Un tasto che vorrei toccare"
date: 2006-03-14
draft: false
tags: ["ping"]
---

Quando monto una immagine disco nel Finder e la vedo nella barra laterale della finestra, ha di fianco l'icona del tasto Espelli.

La stessa icona che si visualizza a pieno schermo se premo Espelli sulla tastiera.

Ma se premo Espelli sulla tastiera, l'immagine su disco non viene smontata, anche se mostra quell'icona (che funziona solo se cliccata)

Cari designer di interfaccia in Apple: qualcosa non torna.